{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600606",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더라운지(켄싱턴제주호텔)"
    },
    "text": "「ザ·ラウンジ（ケンジントン済州ホテル）\\n\n済州西帰浦市セクダル洞2785\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、08:00~22:00、年中無休、30席/部屋:部屋なし、済州の風景と芸術の香りを満喫できるロビーラウンジ\" \"ロビーラウンジでは、済州のローカルシーズンフードで作った飲み物やケーキ、クッキー、マカロンなどの多彩なデザートをお届けします。 窓の外に広がる済州の風景とチュ·ランギョン先生の陶芸作品、済州出身アーティスト、イ·ワルジョンのメディアアートを鑑賞しながらゆったりとしたティータイムをお楽しみください。 目と口を一度に捕らえるケンジントン済州ホテル「ザ·ラウンジ」に一度訪れてみることをおすすめします",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·ラウンジの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·ラウンジは済州西帰浦市セクダル洞2785にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ラウンジの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザ·ラウンジの営業時間は08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ザ·ラウンジは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ザ·ラウンジは22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ラウンジは何日間営業していますか？",
            "answer": "ザ·ラウンジは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ラウンジの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ザ·ラウンジには30席あります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ラウンジには個室はありますか？",
            "answer": "ザ·ラウンジには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ザ·ラウンジではどのような飲み物やデザートが提供されていますか？",
            "answer": "ザ·ラウンジでは済州のローカルシーズンフードで作った飲み物やケーキ、クッキー、マカロンなどの多彩なデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ラウンジの窓の外には何が見えますか？",
            "answer": "ザ·ラウンジの窓の外には済州の風景が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ラウンジで鑑賞できるアート作品は何ですか？",
            "answer": "ザ·ラウンジではチュ·ランギョン先生の陶芸作品と済州出身アーティスト、イ·ワルジョンのメディアアートが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ラウンジへの訪問はおすすめですか？",
            "answer": "はい、ザ·ラウンジへの訪問はおすすめです。済州の風景と芸術の香りを楽しみながら、ゆったりとしたティータイムを過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 404
    }
}